蝸牛求下你唔好企喺路中間

我唔係想踩到你

一腳踩爆佢

樓主好善良

你見到既話咪行過佢囉 見唔到都唔係你既錯 唔使咁感性

樓主好善良
好想比你温柔地抽插

佢無能力避你 , 咁咪你避佢囉

蝸牛都好D
易睇D
鼻涕蟲先慘
我屋企樓下條樓梯
條鼻涕蟲俾人踩到變屎餅

有次夜晚行條山路
行咗一半發現條路鋪滿蝸牛
咁又冇可能行返轉頭㗎
結果狂踩蝸牛

鼻涕蟲係咩樣

食晒我d農作物

踩落去個殼爆個下
聽見都覺得痛

下
未見過?!

慎入, 因為驚有D人會覺得好核突

網手隻寵

現實未見過

落完雨
公園會有好多

我住果度細個嗰陣一落雨鼻涕蟲同蝸牛就走晒出黎
近十年唔再見到，唔知好事定壞事

而家連蝴蝶,蜻蜓,麻雀都少見左好多

我反而落雨著boot,腳多一腳踩爆左大蝸牛

我又踩死一隻

下次試下帶包鹽 見到d蝸牛就嬸d粉上去

樓主你個殺牛兇手

好對唔住啲蝸牛

我記得細個落完雨公園有好多 仲有班細路係草叢捉啲蝸牛放係拼圖板上面將佢地夾死 十幾隻十幾隻咁

屌9啲細路

見到會捉佢地返草叢
點解咁大隻D人都會睇唔到
踩死佢地
gary你地乖啦

細個嗰陣jj細唔夠憺 我有阻止過佢地 不過比佢地屌返轉頭講話弱肉強食 蝸牛又無貢獻 點解唔殺得